講到尾，珀麗灣居民原罪就係買左樓

低價買左樓係層樓有升值唔抵幫，高價買左樓係大撚把錢仲嘈咩呀嘈，租左樓就係柒頭戇撚鳩

講慘唔夠乞衣慘，憑咩要幫你
地產商搵食係應該，一年賺幾百億唔代表要比服務你
承諾左既服務話冇就冇係理所當然，做乜要益你班業主
政府幫地產商唔幫居民更加係天公地道，做咩淨係幫你一個呀？

講得呢番logic既連登兒童，記緊你既邏輯，他日你或你屋企人身上發生任何事，都唔好出聲同搵人幫手，你一定唔夠執緊垃圾食既呀婆慘，比人壓詐係正常喎，好出奇呀？

連登係幾咁體現左黃子華既魚蛋論
好多香港人真係屎都不如

D 窮撚心腸好惡毒

Child登啲公屋仔

無事無幹 樓價飛升嗰陣 就風騷快活人 笑鳩啲窮人無樓係廢係垃圾

依家有事啦 倒返轉畀人笑下啫 就出嚟喊苦喊忽 講撚到啲窮人迫害佢地咁款

超亂呀⋯⋯ 其實發生咩事？

發展商係咪繼續有提供巴士有船
只係因客量不足
所以要減少非繁忙時段班次？
我理解有冇錯

你既意思係
珀麗灣冇自住居民
全部係炒樓應該仆街死既含包散
係唔係？

你有事個陣最好都比左錢先好叫人幫你
你老母遇車禍，比左錢先好叫人醫

其實喺連登買左樓已經係原罪

其實係兒登仔憎人有樓
睇人仆街最開心
明顯就係新鴻基恰業主

人地收你一次錢
要幫你蝕到永遠

炒樓落地獄

ching心水清

系

SHK怕蝕當年就唔好同政府簽條lease講明要提供適當嘅船同車比馬灣居民啦撚屌，而家蝕錢就走灰色地帶cut車cut船，你話平日2點到4點果啲時間無人搭cut班數我明，但你明明荃灣西架船需求大你都照cut淨一日得兩班又點講得通？

你呢班child同講緊我地反終蟈，回歸前就比咩自由到而家又收翻唔算數一樣之嘛！咁你地係度屌咩土共講咩支爆先？學你地講買得珀麗灣就預咗無車無船，咁你留得係香港就預咗比支國cut自由同打壓啦！

成班都痴痴地

唔好咁直接啦，佢又屈你公屋仔

blue blood ma
賤民一律收嗲
keep quiet or support park island

全港其他業主有冇出過聲呀？

要班窮毒撚幫手？不了

除左仇富, 仇富同仇富
樓主仲有無其他野講呀
好悶呀

珀麗狗咁叻自己撐街渡獨木舟出去啦

自由市場呀傻仔， 我就係鍾意炒樓炒到你哋冇得住

咪就係 兒登仔
難怪比台狗屌

排多兩個鐘搭巴士啦柒頭

珀麗灣我攞嚟當雜物房咋傻仔 ， 繼續瞓返你嘅劏房啦 傻仔

成班窮撚 好大浸葡萄味

知你好多層樓啦
得閒記得夾返幾廿萬出黎比圍標狗做維修呀

自由民主同你屋企有冇船搭都拉埋黎講
就係你地乞人憎既原因

繼續葡萄啦

港鐵係咪蝕緊錢

香港不嬲都各家自掃門前雪
但講慘排隊都未輪到馬灣班友啦

連登真係好多窮酸毒撚
言語中都睇得出佢地係葡萄 仇富 唔抵得人地買到樓
如其係到酸人
不如怪下自已老豆老母點解咁撚廢
對上3次跌市都買唔到樓好過啦

珀麗灣一事揭示成大班child登仔都憎人富貴厭人窮
巴士渡輪唔係屋苑專用 島內外人都可以用有份用 話就私營但根撚本係馬灣島主要對外嘅公共交通嚟
而家一句唔該就加價減班 班業主主動團結企出嚟對抗 行為上邊度有錯？
你唔會搭冇份搭咪食花生囉
淨係係咁針住jer住fb兩三段言論 因為人哋上咗車做中產係你眼中係既得利益者而恥笑詆毀佢哋為守護自己應有權益而付出努力絕對係悔辱

利申等炒車

業主富d 定shk 富d

呢單野 明眼人都睇得出所謂公屋人生贏家真係好撚酸平時受盡壓迫現實生活比人睇唔起

幫撚完佢地，咁長洲 梅窩果班人又出嚟嘈？？
講真你買珀麗灣真係預佢交通方便？

大把人投資輸身家
都可以叫政府補貼啦

個人感覺
咁多個地產入面新鴻基算係最撚好架喇

我覺得係D業主LONG黎多過新鴻基玩野

我交稅唔係黎補貼你坐船坐巴士，咁撚有錢自己買架遊艇自行出入囉

講到大風冇巴士搭cut船好撚慘
家下大風搭船好安全咩
大橋起左廿年你未入去都知咩事啦

拉埋自由民主黎講
提名拎和平獎

完全冇錯，你見樓主直接skip咗你就知咩事

睇下撐珀麗灣嘅人嘅語氣？
明明係自己冇道理，貪小便宜 (人哋cut船嘅嗰啲班，上晝10到晏晝3, 根本唔影響絕大部分班已上或學以翻嘅人，更何況冇咗船重有巴士) 見冇人撐自己就話因為對家係發展商所以一定要人盲撐幫佢哋
根本班業主就打算以「對抗發展商」為名而橫蠻地要求其他人撐佢哋，邊個幫發展商邊個就係鬼，態度惡劣又無理
咪又係為啲只同佢哋自己有關嘅利益
講到好似對抗地產霸權對抗樓價急升嘅全民事件噉
收皮啦，你俾人cut班關其他人鬼事咩
成千人如果真係對啲非繁忙時段班次咁有需求一早就日日搭啦，你咁多人日日搭重點會cut呀？ 嘥氣

呢個Post又引左幾多自以爲高高在上既中產出黎
第二日到佢地出事又唔比人笑嫁喇

你啲個人利益關其他人撚事 on79

點解要支持你班業主？

人人都買樓, 邊個叫你買珀麗灣? 連登仔拎鎗指住你個頭叫你買架?
由始至終啲業主都以為個碼頭有船, 車站有車係天經地義嘅, 其實就係自己低能
有錢你唔揀市區, 硬係要揀離島, 你要屎忽鬼遠離煩囂, 一定係有代價同風險架
修正一下, 個題目應該係買左珀麗灣就係原罪
連登仔唔係憎你有錢, 有樓, 係憎你自己衰戇尻, 然後要人包底, sorly, 連登仔都有唔少有交稅架
你贏嗰陣就自己袋撚穩, 輸嗰陣你要我陪你輸?
唔好出唻扮慘, 唔好同我講我有冇同理心, 掉返轉係你無同理心, 先會講得出口嘅啫

其實你睇多少少
我一路串緊班居民
包括你quote個句...

班珀麗灣真係以為自己好大支野要俾人仇富

Ching好波

落地獄慢慢炒

係都你落先啦

今日上咗街未呀?

收皮啦窮撚

又敗走

香港就有這麼一群奇怪的人

本身是最底階層

利益每天都在被損害

卻具有統治階級的意識

在動物世界裏找這麼弱智的東西幾乎不可能

返屋企比間19公司過橋抽板拎完塊地cut船cut車，連基本自由都比人cut啲cut啲點解唔可以拉自由黎講？？

如果有一日你條屋邨狗巴小巴話蝕錢一日cut能淨兩班迫撚死你你無撚出來叫春啊！我會話住公屋坐狗巴小巴抵撚死呀！政府出來補貼就係拎我地納稅人錢出來救你班公屋撚雖

50步笑人1000步你地班撚屌唔會想揾O捐㗎

你有自由去自行營運喎
你連自由係乜都未知

lease寫左珀麗客運要提供服務，你可以點撚樣自己營運？

lease保障島上居民要有合理嘅交通服務，而家比人cut到得返一兩班叫合理咩？

連搭架車返屋企嘅自由都無上呢度我只係見child一面倒屌居民，走去幫大地產商講好說話，咩無錢賺唔通唔cut都講得出

樓價gogogo果陣你地唔好嘈啦！child們地產商唔洗賺啦，成本都$13000地產開$19000賺返少少好正常，唔見你地咁講嘅？屌你老母

child淨係識blame the victim

大埔炒巴士屌人廢老屌人賭馬抵死司機好慘

狗巴地鐵加價你地都唔好出聲呀！人地公司唔洗賺？鳩鐵港豬噢超晒支你地唔好屌呀！人地支國唔洗抽水？

成班撚屌為blame the victim，為屌而屌，人地住馬灣得撚罪你？地產商一句蝕錢cut車cut船影響居民叫合理？照你地個logic你地應該企係支那果邊而唔係開口埋口想支爆！

不過好多撚屌講一套做一套，投共每日月薪5萬都95％ child登仔即刻四隻腳跑倒去投 抵child登仔比人睇唔撚起

我住過千尺 對住海景 點呀珀麗灣居民
笑唔笑得呀

唔記得左
我地係仇富呀
但係SHK富過你地百幾萬倍
仇都仇佢地
你地班窮酸遠臭廢真係無野值得仇